有冇人返工係全日都冇野做？

其他同事都好多野做咁，得我一個冇野做

幾時先坐到5:30

冇野做時間仲難過

好撚悶, fb, lihkg, youtube, hkgolden 上到悶

每日做一個鐘野

不過可以home office或者幾時走都得
我成日番半晝就番屋企

me
我又係收5點半喎ching

各位有冇kill time 大法
好撚悶

仲要係細公司，老細成日行黎行去都唔知點好

仲要唔訓得教, 又唔太好意思睇youtube

咩工 求介紹

插一邊耳仔聽網台咋

已經上連登睇曬所有POST

睇緊報紙

Fg返左1個月 冇野做
日日係server搵d無聊文件黎睇 睇到恰眼訓

人工點先

呢個時候應該周圍撩下同事等佢地做唔到野

隔離post 就呻日日做到ot, 依度就話冇野做

睇新聞
東方蘋果明報
睇完應該用咗一晝
食完飯
打吓機上吓網睇吓漫畫好快過

返工一半時間以上都無野做
無野做唔緊要 但無得傾計好悶

17k垃圾工

Part time，有時冇野做到全日都係做自己野
Hea到自己都覺得唔好意思，但真係冇野可以做

推介佢上連登 唔好四圍行

已經等緊Lunch

咩工黎 分享黎聽下

same
我情願有野做

我應該遲D 會有野做
番緊中銀intern,it果邊未整到login pw我，咩都做唔到，每日坐係度望住班同事做到成隻 咁，我就大部份時間坐係度睇住佢地，久唔久就影印下文件打個電話咁
咁就一日

邊度有咁嘅工做

勁忙
係咁碌電話

無野做點解唔拎假去旅行

拎到0假了

same 但我今日都係射左波

咩工阿 分享下

15k人工，一個月得兩個星期有野做。

非地盤 安全

我今日下晝去睇戲咋
平時星期五都唔會番工

係咪政府工呀

有時間上網睇啲垃圾資訊,不如買幾本書睇下好過喇

intern 第二日 冇嘢做過

咩工黎 求介紹

咁即係咩行業呀

返緊份summer part-time
平時大多負責影印派文件 覆下email scan嘢咁
跟住要等啲full-time做好我先可以入data
經常等到7點佢地先比返啲文件我
所以我好多時間都齋坐唔知做乜好
最慘係公司block左上網我乜網都上唔到淨係可以用email system
日日冥想好耐都未放得工

行頭好細，一講就自爆

返左成年 每日9成時間係坐
撳掣開門俾人 電話飛下線
全年最忙係聖誕新年要佈置同包利是
利申: receptionist

其實好撚難捱
有時情願忙啲時間快過啲

我坐到5點呀屌你老母

返左6個月
悶到要r下野做
18k

咩工 好想番HEA工

我，跑到數就得，有時朝早返到Office坐個零鐘就扮出去見客，其實係食埋Lunch就返屋企。

政府工

以前公司reception 好忙

me
返正職好悶 想搵份好玩既parttime

我都冇野做

仲請唔請人？

Teller?

返兩日part-time
兩日既工作量其實4-5個鐘咩都做得晒
其餘時間都係禁電話
就嚟悶死 真心寧願忘d時間過得仲快
放工未呀

忙

有無人工

咁先難頂

慘在個位後面就係manager
唔方便用電腦上網
搞到成日玩電話好明顯

食飯飯時間到

日日返去爆石

食飯了 ，食到2點

搵定份工

救生員

銀行工

日日打機打到電話無電

識揀梗係揀忙嘅時候攞假
例如audit季節

好多撚狗咁撚

我又撚下先，無野做 27k 一個月，返工淨係睇漫畫上youtube睇片寫report

啲youtuber kol 咪係囉，又開心又搵到錢又識到朋友

想做就做 (工作可以做唔做都得, 因為checking)
做到悶就上連登 玩世紀帝國

但只係得$21K

想問下點入職

翻到公司
食半個鐘早餐
開電腦 打機
睇YouTube
食飯
打機
訓覺
訓醒6點半收工

以上係我翻一個月pt一日嘅流程

睇佢地schedule就知，佢地其實好忙。

而且行頭拔尖情況好嚴重：
即係你唔係做最top果埋，時間收入比就會好低

返工唔同，有一定能力，就幾乎差唔多收足錢。

鬼佬公司返4日 星期五返雙計 早知淨係返星期五

更正：最top果堆

佢每年暑假都會請幾百個未畢業嘅大專生做intern

我都係咁但真係好鬼悶... 宜家成日睇住個股市...
我想走好耐... 但話左成年都未走... 因為真係太hea

打個J時間好快過

迫你辭職?

我都讀完關於銀行既大專科目無耐.仲未知道做咩好

返緊恆生intern同你完全一樣，第一日公司電腦未ready無野做，第二日有電腦但入面乜都未得，第三日可以send下email但公司嘅share drive同其他system仲未入到

翻工就扮工

人工幾多

睇小說

一係好得閒
全日想r一張紙影下都無
一係忙到仆街，要多重影分身術先搞得掂
可唔可以balance下
攤開成個星期比我慢慢妹
成個星期嘅野逼曬一日做

仲要明明上司坐隔離 佢忙到飲水都無時間 自己坐係度又幫唔到佢手

好享受下啦
好快就會要你做到隻狗咁

無野做但要扮工先慘

好氣餒，好似咩都幫唔到手咁

安全平時有咩做

返8個鐘 最少最好有4-5個鐘做野 唔係真係悶到痴線

收5點 無嘢做 +1

返緊pt好多野做 日日都叫我出去戶外工作熱到仆街

去唔同點巡。影相打報告

要坐到6點 好悶

每個禮拜寫一次蛇仔表
真係會悶到想死

最慘唔係hea到冇嘢做 最慘係人工又低又做到仆街

以為自己開post
返咗一個月 齋坐

你幾歲呀？
仲後生既話走人啦

睇電子書囉，大把人帶iPad煲劇睇書

咩工

有兩個葡萄撚負皮

home office

我將書本PDF放入公司電腦睇

屌11點半出去食飯,岩岩返到Office,又冇野做

有冇工介紹呀

其實而家請aso要咩要求? 市價而家幾多

屌
我都係勁悶
經常無野做
但全公司得我我老世同個會計3條友
佢地兩個又日日唔起公司起第二面做野
日日得我一個
鍾意幾點番工幾點收工自己話事
唔洗打卡
但我好鍾意hea左超過大半日先
之後用兩三個鐘一次過做曬當日要做既野
還掂無往管
所有時間同工作自己控制分配

連登人中龍辭職出去搏殺啦
d hea 工留返俾我

hea工人工低
連登仔個個50k起薪,唔岩做

我. 每日返六個鐘, 得一個鐘做野.
但其他時間可以Netflix/訓覺

試過太悶訓著左，有鼻鼾聲💤

Engine Consultant
首先要入到間公司先

人工低我覺得未必

已經無野做兩個月
射雕三部曲都睇撚晒

錦請你做乜？
你做老細會唔會請d人返泥坐唔洗做？

試過無野做時打機啲美國隊長、鐵甲人心我升到爆哂

真係唔知請我返黎做乜

我都係 基本上未試過準時番工
番到做得2-3個鐘野
個個月請sick leave

我都唔想,我寧願忙,時間易過D

最撚慘係D上司望撚實哂

我今個月做既野加埋唔夠半日 日日上連登上到悶

利申22K

我都係 但一有野忙唔知點解又想HEA

要用無限plan先得，用6GB數據都唔夠，截數日前一日無哂

公司無wifi咩？

#metoo
公司冇wifi

去廁所痾個屎，打下飛機

依期世界盃先係

冇野做 係好尷尬既一件事
除非有其他人同你一樣冇野做9hea

真係好撚慘
返8個鐘得1個鐘做野
其他時間打機上網睇電影 好撚悶 返屋企都做得啦

去行街shopping囉，你行開幾個鐘都冇人發覺

me 睇下youtube 打下機

記得intern時係公司睇av添啦，
之後返工都無睇，玩下手機遊戲算了

一係無野做，一做就做埋哂啲麻煩19野

最慘係個位勁開揚 人人行過都睇到你扮工

有wifi都唔好連啦
留晒track好咩
老虎蟹都用自己data 睇自己野

介紹？

返工時間睇住股市短炒

返緊intern 長期冇野做

秘書做d咩野係最忙

老救真係好撚悶

百貨公司pt 一係好忙 一係好hea 企係道訓著

唔知係依個post會唔會見到同事

You can try Netflix too

好撚悶 無野做

it工?

fg?

未至於全日冇嘢做, 但係大部份時間都喺度Hea

好老细

正苦？

+1
除左間唔中出左去陪客食飯之外

今日仲特登搭左半個鐘車去食飯
再行埋超市百貨公司先返
11:45出去o岩o岩先返到公司

無野做到諗緊有無私邦野可以拎返公司做。

返逼科intern第一日就忙到屎都無得痾

我又係咁 一日8個鐘有7個鐘都唔知係到做緊咩

最慘係翻唔翻工都無野做

人生無意義了

日日得少少野做
腦細又行黎行去
就黎人都癲

唯有係咁做完exit without save
再開黎再做過

22k日日消磨時間冇野做
其實份工好多野學但又叫我做最hea個part

呢個POST入面有幾多人做緊正苦工

有，1萬一個月，番5日半
我本身讀IT,搵it intern一定無咁多人工

返新工個電腦training 仲未有得做hea 左2個禮拜，冇野扮工仲悶

係，我搵唔到it狗岩做嘅intern

跟住好灰咁搵中銀teller,點知佢又請左，咁就唯有做住先啦

有朋友做 佢話日日ot 基本上日日早返遲放

返緊intern表示唔夠software quota要輪流用
其他時間就廢青
利申 睇緊書但睇唔明

睇多幾頁
越來越誇張
吸水大會正式開始

我

冇野做搵野黎做先難

研究投資理財
無謂浪費時間

請唔請人

細公司，一樣老闆成日係公司行來行去
不過冇野做戈陣老闆表示可以做自己野

係公司覆緊你
Core duty其實兩三個鐘做完

有咩方法可以令個MOON得自己睇到

原來就係你個仆街

有 好撚悶
早知唔好咁快做哂啲嘢
我而家開住個excel鳩打緊

舊公司三四個月都係咁
合約寫返九半放六
但實際就最早十點先出現
返到去就睇股市睇game上linkedin睇youtube訓覺
食飯食個半鐘
三點幾出去食下午茶
六點準時走

出site仲過分
成日十一點到場一點搞掂走返屋企訓
訓到五點幾先打返去報搞掂

搵到路數即遞信走

番工日日就搵工炒coin 睇股票 萬一蚊袋袋平安

一日做1-2 個鐘... 50k

Same Same
今日電話叉緊第二次電

Same

公司無生意但又唔執笠，日日坐係度唔知做乜

將公司啲文件電子化左佢 可以玩好耐

intern無野做，日日hea 99

唔知今日會唔會要叉第三次 重有幾個鐘

返緊intern，日日R啲同事吹水，又上網睇書、睇YouTube，啲時間hea極都仲有

寧願有野做都好過望住啲光管等收工

我又想翻 求介紹

同你做緊嘅野一撚樣

好悶 人工又唔高
日日都係上連登hea，睇新聞 fb ig
一個星期得一日半日叫有野做
係呢2日先要出去做野.. 今日打回原形
下個月開始睇下有咩工可以轉
差唔多做夠一年

前面d人 人工唔錯但又冇野做

我又係返煙腸
負責寫program
佢預我幾日寫一個
屌佢老母我一日寫撚咗四個

跟住得閑到仆街
公司電腦又淨係得intranet
唯有鳩打excel 篤手機 寫啲小遊戲玩下

同事個個忙到隻積咁我都唔好意思聊佢講嘢

16.8k 日日坐咁濟，有電腦上網，但要識做人，唔好有大粒都照上，同事大年紀多。食飯1-1.5hrs, 5日 ，有好路數搵即走

防窺片, 但無咩用, 企正你後面都會睇到

用得哩d 咪仲大嫌疑。不如上d 好多文字既網，例如scmp ，就算被人發現都無你上YouTube lijkg 咁樣衰

所以都係玩手機算

坐緊個閪位係走廊 全人類行過都見到我做緊乜
照上連登聽歌睇波睇片

小心第時無左份工係到怨

仲有一個鐘

呢d先叫生活

今日返左一個鐘頭工見有小小攰，我都係返返出去收工先

仲有ig PUBG

月薪五萬 返工R腳趾 比面色老闆睇

基本野啦上班台

Lm apply hea 工

搵工搵到就死, 好sad, 求大家介紹下, 俾少少hints就夠

收住兩皮野 日日實際工作兩小時

日日都喺度9hea 野又學唔到 變左個廢柴

碌電話碌到手指公就快工傷

返埋今日又放三日

我個位係負責睇住d救生員 又係成日都冇野做... 係見到救生員偷懶就報下串咁

咁我就唔得 返工只可以遲少少
lunch time 1hr..大概食75mins左右

9半準時返到去完全無野做
坐到十一點半食飯終於有得出去行下 到左點半又返入去坐 坐到五點先收工 連續第三日

開始進入倒數階段，各位手足準備好未

Hkt?

咁我人工低d得18.5K

你係咪我同事嚟？私人公司定政府煙腸？

份工番左三個月，實際要做野既日子加埋都係得5日

銀行

返工冇野做是好撚辛苦的
之前份intern日日由返工坐到放工 同坐監冇分別

好野,收工

有無人無野做，照玩手機/照恰一恰？

利申:intern,係經理面前照用

小巴站

明明boss喺隔籬，但都照用電話同上網

我supervisor 坐我隔籬

點解咁多intern

點樣可以返去R 腳指有22K

求介紹

價錢平，請你做狗

大家人工最低試過幾多

屌 終於放工

問你咩工呀 屌你老母問非所答

日日返去坐，身邊個個日日ot 我就凖時六點走人
請我返黎唔知做咩
話就話繪圖員，返咗兩年都唔知有冇畫到五份圖......
做得最多係既野係幫佢諗同老婆去邊到食飯
利申：15k 返得好開心唔諗住轉工

安全呀 ，識唔撚識呀

同你差唔多人工

但悶到頂唔順

25k銀行hea工
一日做4個鐘咩都做哂 仲要俾老細讚做得好快

其實呢d先係人生
做野做到填滿每分鐘O埋T個d
係on9

銀行好多冗員

人工低
年紀開始唔細

一份野我三個字做完，我隔離個人可以做三日，你冇睇錯係三日（仲要每日O兩個鐘）
唔知佢點做到，其實可唔可以教我？
打個drawing list 點解可以打到咁耐

其實做到幾多歳岀去博殺下好
唔想離開咁舒服既地方

廿歳入職，依家廿二

因為大家都係HEA
佢HEA得勁D 拖長黎做

有時我都係咁，我知好快做哂又係好悶
2粒鐘做完GE野 我拖到5粒鐘先做完

我真係試過係個位到訓著左，比呀姐話我有鼻鼾聲

差唔多可以試下出去

我仲大你幾年
拍返拖大半年，要諗將來
女友搵錢多過我

$8000

我仲想講我9000
出返去先

而家一日440

依家重有人工8556既工，返五日，有人監督下要做快啲

我好後悔當初咁低都做
而家叫價叫唔到高 唉

我明白
剛剛畢業比父母催促，自己又等錢洗

照道理人工越低越hea，但大把人做爛市
搞到9千幾至萬頭既工都chur到暈

9點坐到5點18分

有技能搵到大錢
就唔洗留係到啦

有試過，頂唔住，無做了

你當d老屎忽死架咩
人工越高越識hea

大既俾哂啲野細做，自己就hea

有啲仆街agent 話人工八千蚊要做萬六蚊既工作量，
其實我依家係萬五六做緊八千蚊既工作量，倒9轉左

每日就係浪費人生黎換人工

17k 公營撚
今日工作時間少於10分鐘

可以做啲咩有意義野？

返工做自己野就賺左我覺得，
人工一萬元既工通常都hea做

保安？

9點坐到5點
然後5:01大佬就會有嘢畀你做

4:59已經去定打卡位 5:00準時出門

直接問佢有咩做

我份工係自己assign野比自己做

我同老細都無野做

Fg冇野做 80k

悶到傻 做pt promoter 唔係自己興趣公司 勝在人工高 唔流跑數 日日返到去企 行街 玩手機 感覺好浪費青春 但係出面無呢個人工又做好多野 感覺自己懶左好多 乜都學唔到

某大公司既PT 次次返工都冇野做每次返去睇YouTube 睇7個鐘 1個鐘食飯 仲要更任我報但覺得自己喺度呃緊錢 寧願自己出去搵多份 每個月返兩三日算

我發現個個都只係識講幾撚悶幾hea...
但係就係無人講係咩工黎

諗下經驗有無用 轉唔轉到工
中年失業機會大唔大先再hea落去啦

咁撚小